{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104100",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 에펠 모텔"
    },
    "text": "原州エッフェルは計36室の客室を保有しています。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 エッフェル塔は清潔で快適な客室で、すべてのお客様を迎えており、常にお客様のご恩に報いる役割を果たしています。 ご予約の際は、ご予約日とお名前をおっしゃってください。 予約者名と宿泊客が異なる場合、事前にお知らせください。 会員には特別割引価格が提供されますので、会員登録をご検討いただくことをおすすめします。 様々なレビューでは、リーズナブルな価格で良い状態の宿泊施設と親切なサービスが提供されるという意見が多かったです。 宿泊後、快適に休んだという肯定的なレビューがたくさん残されており、コスパが高くおすすめの宿として評価されています。 また、ネットフリックスを利用することができ、低価格で宿泊費と出入り時間も満足できるという評価を受けています。",
    "QA": [
        {
            "question": "エッフェル塔は何室の客室を持っていますか？",
            "answer": "エッフェル塔は計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "エッフェル塔の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "エッフェル塔の案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "エッフェル塔の客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "エッフェル塔の客室は清潔で快適です。"
        },
        {
            "question": "エッフェル塔はどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "エッフェル塔はすべてのお客様を迎えており、常にお客様のご恩に報いる役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "エッフェル塔の予約時に必要な情報は何ですか？",
            "answer": "ご予約の際は、ご予約日とお名前をおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "会員には何が提供されますか？",
            "answer": "会員には特別割引価格が提供されます。会員登録をご検討いただくことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "エッフェル塔の宿泊施設についての評価はどうですか？",
            "answer": "様々なレビューでは、リーズナブルな価格で良い状態の宿泊施設と親切なサービスが提供されるという意見が多かったです。"
        },
        {
            "question": "エッフェル塔の宿泊後の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊後、快適に休んだという肯定的なレビューがたくさん残されており、コスパが高くおすすめの宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "エッフェル塔ではどんなサービスが利用できますか？",
            "answer": "エッフェル塔ではネットフリックスを利用することができます。また、低価格で宿泊費と出入り時間も満足できるという評価を受けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 435
    }
}